iphone 同An機有冇得下戴YouTube 片落來係背景聽

邊個os 方便d
An機可以download 片落來，直接開file聽
iphone 係咪唔得，要開指定app

另外又可唔可以背景聽，一路聽一路用電話

做乜唔直接下載MP3要片?

有時想拎片出來睇，但大部份時間都就咁用耳機聽片

用safari 用m版youtube就得

ios: workflow

背景作業？

裝workflow

跟住裝呢個

telegram